# Aplikacija za upravljanje poslovanjem drvne industrije

Aplikacija za upravljanje poslovanjem drvne industrije kao cilj izrade ima poboljšati i unaprijediti poslovanje jedne takve tvrtke. Također, osim poboljšavanja određenih procesa unutar tvrtke, sustav osigurava povezanost s poslužiteljem koji nudi stabilnu i trajnu pohranu podataka. Zahtjevi na aplikaciju rješavani su tako da je prvo izrađeno i dizajnirano sučelje za prijavu, zatim je izrađeno i uređeno sučelje za rad i obradu podataka, te je na kraju izrađena baza podataka. Programski kod aplikacije je napisan u programskom jeziku C#, dok je baza podataka izrađena u Microsoft SQL Serveru. Aplikacija pravovremeno odgovara na postavljene upite, ovisno o brzini interneta, do najviše 2 sekunde, te je konekcija između aplikacije i baze podataka stabilna, tj. veza se ne gubi u određenim trenutcima. Također treba spomenuti kako su svi zahtjevi koji bi ubrzali i učinili poslovanje efikasnijim, uspješno ispunjeni.

